返part time成班同事拎住個指大GPA打飛機

hi你成班讀指大好自豪周圍講都算
仲要講到自己唔洗讀書就有3.8好威威豬咁 心諗做乜9

咁你就大大力贊佢吹捧佢啦
佢grad果陣喊先攞景

指大咩黎

佢話輕鬆屌打我入u喎

但你同我依家企埋一起打工

大大力吹捧佢
同周圍d人講佢入硬u
最好成條街都知 飛得越高跌得越甘

Eddy yim?

黎呢度做唔係我選擇
再講自己讀書都唔叻 完全冇睇唔起人既意思
但係咁打飛機黎串人真係好撚on9

乜撚

search連登指大post睇